\begin{table}
\centering
\begin{tabular}{>{\centering\hspace{0pt}}m{0.265\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.202\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.15\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.173\linewidth}>{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}m{0.107\linewidth}} 
\toprule
                     & \textsc{DisRoute} & \textsc{DisDef} & \textsc{DisDef2} & \textsc{MNT}  \\ 
\hline
\textbf{V de Cramer} & 0.47              & 0.47            & 0.47             & 0.12          \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption[Coefficient V de Cramer entre la transition de la classe forêt vers la classe "agriculture" et les variables explicatives relatives au site et à la situation géographiques.]{Coefficient V de Cramer entre la transition de la classe forêt vers la classe "agriculture" et les variables explicatives relatives au site et à la situation géographiques.}\label{tab:tab2}
\end{table}
